# Набор задач на практику №4
## Срок выполнения (21.11-04.12)

Написать программу, принимающую от пользователя несколько строк. Строки вводятся либо до достижения максимального количества (N) либо до ввода пустой строки.

- Вывести строки на экран в обратном порядке.
- Вывести на экран строку со случайным номером.
- Вывести строки на экран в порядке возрастания их длин.
- Вывести строки на экран в случайном порядке.

Все задачи оформляются в виде отдельных файлов 

- task02-1.c
- task02-2.c
- task02-3.c
- task02-4.c

Файлы помещаются в каталог с именем студента (латинские буквы!), который, в свою очередь, должен размещаться в каталоге **src** репозитория. 
